啊婆坐電動輪椅係紅磡行馬路右線

三點三左右，有冇巴絲見到
廢老正式統治世界

冇圖，因為當時反應唔切，有冇人影到

pish

冇圖你話有張空嘅電動輪椅行都得啦